(721)企喺旺角地鐵站10分鐘 可以收到4次AirDrop

好鐘意呢種感覺
大家互不相識 但為同一個目標努力
香港人 7.21見

記得一有時間就AirDrop 宣傳下啦

7.21見

721

搭巴士西鐵地鐵都可以drop下
721

好撚嬲 我早上次次send啲仆街全部唔撚接
10個有9個唔接
番工番撚到傻左
721見

不斷send send到佢收
721見

聽日繼續

加油加油
一齊send

尋狗

尋廢老

Push

可能大家都係同路人黎

都要收架
不過改左名都起碼知有呢件事

仲有人努力傳播緊

其實有preview 同埋同路人唔使收啦

好多

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話

對唔住...我係次次都無收果個

記得幫爸爸媽媽長開AirDrop

下次要收呀

7。21
——————-
我無野講

721見

[緊急 突發] 全港最大型既線上文宣 正式上線啦

Airdrop 圖可以係到揾

九龍塘收到兩次 感覺好窩心 自己唔係孤單

得閒就airdrop最新嘅文宣圖比人

上次啱啱airdrop完，跟住成車人望住我

下你好明顯咩
我通常airdrop完都會扮傾電話

我都等左幾個站先airdrop 跟住我都扮收到 望到成車人都望住我

你係咪著全黑嗰時send

721 人手置頂

急貼 連儂牆
重點 反警方暴力 濫權遊行 7.21，爭取中間派出來

帶咗個口罩囉

五大訴求
義士一個不能少

721 三點維園
頭盔 電筒 每人一個

改返個同路人會認到既名

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

推

即時，天水圍西鐵
一人成功

係咪唔會trace到
想晌公司試下

721金鐘見

團結呀

辛苦啦ching

an撚點搞

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721維園見

唔係講笑，好多人唔得閒mon post，又無telegram
真係會唔知咩事

airdrop 真係call到好多人
好多人出街都特登開，就係為左等你地send野俾佢

一次都冇收萵，明明突登開

第一張用大波圖是常識吧

721打老虎

721打老鼠黑警

721要人

721主線任務
唔理衝唔衝 一齊去金鐘
兄弟各自趴山
不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例

我係咁比人decline

大家做得好 繼續啊